有冇巴打可以解答，布袋彈火力？

有個親戚係警察，佢話布袋彈冇可能打穿護目鏡，唔夠速度。我好想反駁佢，求解答

阿蛇你打自己一槍試下咪知

唔夠速度？佢果枝係bb彈槍？

有無多點資料係知道幾大火力或者焦耳？

以下係佢嘅回覆:
一定無可能，布袋彈無貫穿力，就算近距離打，情況都只係等如用一個大鐵鎚打落去，與其話會打穿佢眼罩，不如話會打斷佢頸骨而即場死嚟得真實。

例如，18.5毫米口徑的12號散彈槍發射的豆袋彈的重量是40克，槍口速度是90公尺/秒，那麼它在槍口獲得的動能就是162焦耳

係香港,2焦耳就已經列為槍械,市民冇牌下係唔可以擁有
即係布袋彈係民用最高火力既81倍
上面係計槍身,埋到身會小D,豪D就咁減半都40倍

不過你唔洗同班狗講道理,講道理就唔會去做狗,識計數就唔做毅進狗

建基於個眼罩夠硬 直接將d力壓落個頭 條頸到
佢既理論無錯 係錯在無自己試下

我都知同佢坳係冇結果，但係我想比其他屋企人睇下，佢唔一定正確，甚至係錯。

M=mv
雖然v細，但m比一般彈藥重，
一樣夠能量打穿眼罩

物理U

直接同佢講：布袋彈喺外國人都打死過啦on9

頸骨 同 眼罩比 一定係 頸骨硬過眼罩
所以眼罩穿，頸骨唔一定斷
但頸骨斷，眼罩必穿

呀蛇條仆街都唔會試啦

推論唔合理。如果火藥推動既布袋都打唔穿，搵個丫差射粒彈珠會打得穿？

定係警方射左真子彈打穿左少女眼罩又冇公佈？

咁布袋彈都可以打穿邊位軟膠入，布袋彈動量同動能都比彈珠大

啲彈珠咁勁就叫全港popo帶丫叉行咇啦

把槍成17J 射乜都會打穿護目鏡咁制

都就快8月18 仲要同班警犬嘈呢樣野
唔信既人永遠都唔會信

香港2J就當軍火,人地袋野有8倍半火力....

17J 係胡椒球氣槍，布袋彈係火藥槍，上面有寫162J

嘩.屌.......

火藥推動唔得 人手得？
咁唔洗有槍la
動能一定係槍贏
世界紀錄彈弓係135J正常一半都冇
non-lethal technology 比嘅數據計出嚟係144J（40g projectile 85m/s) 12-BB
未計屋頂向下射
bb彈限2J

都係polycarbonate

btw其實合法遠攻/容易用嘅遠攻根本打唔穿盾
所以得oc foam/棍係合理武力

有殺人嘅心理準備先好拎槍瞄人啦
以為寫non-lethal round 就唔會死人咩

參考下

布袋彈唔夠力咁丫叉夠力?

我有個低B問題，點解佢發射嗰陣時唔會點着埋個布袋？